食屎啦狗鐵

屌你
放咗學想快啲翻屋企打舖機都話遲

屌你 又係觀塘線

成日掛住打機 好心諗下點樣建設社會啦廢柴